「曱甴」呢個去人化既詞 明顯講緊就有大屠殺

我唔係驚，唔係討厭。
問題係班藍豬咁鐘意講，連黃豬都用留話前線

依家侵侵話中共已經派隊，係咪可以提前下，將講人做「曱甴」既人都係屠殺幫兇既人一份子？
增加番罪惡感？

示威既都係香港人，話香港人做「曱甴」即係迴力鏢番自己，甚至間接承認某啲人「獨立」咗。

dehumanization唔係一種意氣之爭或情緒發洩。
尤其當有權力嘅人去貶低人為曱甴時，
我地要去正視呢個問題。

要利用文宣畀多d人知道個嚴重性

原來有文宣

o岩o岩先整好

辛苦晒